原來“溫馨提示” 係咁嚟

英文通告通常頭一行會寫warning,支那人唔識英文,之後查字典但查錯warming,所以就變咗溫馨提示

九唔搭八 而家講提示呀
通你老母告呀

我係咪去左第二個世界
D回覆咁撚難明

蝦蝦蝦

😂🤣

其實個回覆合理，只係由錯誤既人sd出黎